超速兼藏毒 壯漢襲警逃脫

超速兼藏毒 壯漢襲警逃脫

要聞

0:00

【本報訊】一輛私家車昨凌晨在小欖屯門公路因超速遭警方隱形戰車截查，但司機沒有理會並加速逃走，警方最後在大欖精神病治療中心對開將車截停，在車上搜出少量毒品，但在拘捕司機時遇反抗，司機發難向警長批踭，並推開警員拔足狂奔。大批警員事後在附近搜捕無果。警方追查車牌發現為一輛租車，正根據租車公司提供的線索追緝涉案司機歸案。

司機逃去無蹤，警方事後於涉案私家車蒐證。簡明恩攝

警長胸痛送院

疑犯年約30至35歲，華裔人士，身高約1.8米，健碩身材，穿黑色外套、深色長褲及白色運動鞋；被截獲的豐田私家車為公司登記，今年10月出租給一名男子，警方正追尋租車人，不排除有人租車從事不法活動。
昨晨6時半，新界南總區交通部人員於屯門公路往屯門方向近小欖巡邏期間，發現一輛白色豐田混能私家車估計達140公里時速飛馳，而該段路面時速限制80公里，警隱形戰車於是展開追截，但司機未有停車，反而加速逃走，在馬路上左穿右插，險象環生，其間司機不停從車內扔丟可疑物。其後警方終在小欖精神病治療中心對開康輝路將該車截停，並在車上撿獲少量懷疑毒品，警長及警員於是以涉嫌藏毒及危險駕駛將司機拘捕。
不料司機突然反抗向警長批踭及推開警員，再向小欖村方向拔足狂奔。大批警員事後到場搜捕，但並無發現，警長報稱胸部不適，事後被送院檢查。

警員在車上套取指模及蒐證，撿獲3部手提電話、少量懷疑毒品、懷疑吸食毒品工具、安全套、啤酒及一支高爾夫球棍，暫列「從合法羈押逃脫」、藏毒及危險駕駛案件處理，交由屯門警區重案組跟進。

■記者簡明恩

又胸部大適
差佬個制度係咪拘捕一人 自損自己
又可以呃工傷

胡椒噴霧同警棍呢

識玩

gta

列「從合法羈押逃脫」、藏毒及危險駕駛案件處
襲警？

走去消星

身高約1.8米，高大一向好打